我預言3個月後會出現大量dyson v10苦主區

我預言3個月後會出現大量dyson v10苦主區

無保養又壞哂

一買番黎真係幾好
用幾個月 兩回事
電又小 吸力仲弱左好多

訂左，唔信

係咪真係咁易壞 利申 淆低 買左V8

屋企v8淘左個電之後玩足半個鐘都仲有一半電

電子垃圾

v8水貨用左兩年買左舊電返黎換完好似新嘅一樣

磨打唔易壞
係粒電易壞
去淘寶買就得

換電難唔難？

幾分鐘

上年Thanksgiving 買，仲好好力喎

主要係用一年多少少，電池會無力，三四百換舊代用電即刻復活，呢個系列不嬲都係咁

我個部V8吸唔夠5分鐘已經打柴
係邊可以買電池？

淘寶

日版DC62用到家下路過

v6用到家下路過

dyson泵苦主就有

用緊v8
冇電先翻叉 唔會長期插住
係咪會襟用啲?

香港dyson 代理 你好

笨忍吹屎眼遇上勁敵

v6 用到依家都未壞...
好想換新機呀

我部v8用咗兩年半
次次都係用到差唔多無電先叉
到依家仲好正常
電量都係少咗啲啲
唔影響使用

有冇咁多人會吸塵？

一年都無十次